一人一個遲職理由

我先
關你撚事

你字都唔識打
辭職去讀返幾年書都啱嘅
算你有自知之明

學下字再辭都唔遲喎

去左旅行遲左就職 sor囉